「認真」點樣先可以認識銀行裡面啲囡囡

最近，幫公司入數，見到櫃檯有位囡囡好true好prue 。而且笑起來佢嘅兔仔牙真係好得意

你入數架咋，唔好諗咁多

咁佢真係好鬼cute 呢啲機會……

同佢講 想買保險 受益人寫你名

哪有錢

寫紙仔： 我而家打劫

你個心

呢條橋好似得咼

記得上連登講一講去左邊到受，我去買袋橙探你

恒生護士仔

每個teller枱底都有個制即刻報驚

打劫嘅心都要call 警犬

由朝坐到晏個petpet好大

啪啪啪

邊間

大新

啫係點

好易姐 首先你平均一個禮拜去幾次先

我一個禮拜去幾次

咩戶口？普通戶口就難d，100萬果d 可能會易d。我之前個ex 都係咁樣溝返黎，加油。

巴打戶口肯定幾個億啦

無呀，果時岩岩畢業恆行有個乜乜promotion 50萬可以hold 優越理財兩年。
果時去左旺角一個分行拎外幣，優越係上樓上既，等緊佢同事拎錢果時同佢傾計，之後等埋佢一齊食lunch